要認清楚呢個世界玩法 人類有一半以上都係on9仔黎

當侵侵推行有利國家政策時, 佢擔心既唔係諗野諗錯, 係d選民點睇
一定唔可以係美國國民面前話你地好有問題又剩, 一觸發到個情緒就死硬
所以點解老董果期, 諗住大刀大刀咁劈推8萬5又攪環保果d
換黎係比人屌呢, 因為普遍平民都係接受唔到突然生活模式比人改變
好多野都要被動處理

搞清楚8萬5 邊個唔想先

窮撚冇屋住果班定手持私樓果班

樓主都係果一半on9仔

又係呢d人血饅頭玩法, 屈埋我係果面
不過你講我岩, 同白人比我係on9仔

唔戇鳩都唔會生下一代啦